奧巴馬:特朗普抗疫是混亂災難 籲支持拜登

外電報道，美國前總統奧巴馬在電話會議上向任內政府官員發表講話，批評特朗普政府應對新型冠狀病毒肺炎的手法，並形容是一場混亂的災難。

他指出，自私、部落化、分裂化，以及視其他人為敵人，在美國及國際社會愈演愈烈，亦是美國今次應對疫情乏力的原因。奧巴馬希望鼓勵前幕僚參與民主黨總統參選人拜登的競選活動，強調年底的大選非常重要，對抗的並非某個人或政黨。

奧巴馬又批評司法部突然撤銷白宮前國家安全顧問弗林(Michael Flynn)的刑事控罪，認為傳媒淡化事件。奧巴馬的發言人拒絕對報道置評。

白宮發言人則指出，特朗普應對疫情的措施前所未有，拯救了美國人的生命，正在全國部署個人防護裝備及增加測試，反指民主黨鼓勵群眾聚會。

條死力架養到支共肥肥白白

佢無講錯
一個美國總統講野完全唔經大腦
成個on9咁

我憎隻黑馬
但今鋪冇講錯

一堆死五毛入黎圍爐

力架

奧巴馬應對墨西哥灣漏油事件的手法是一場混亂的災難

放生支那，不了

病毒源自支那，支那又放假數據，兼屈美國軍人。放生支那比抗疫不力更加反感。

Me too

幾時輪到你呢個死黑鬼講嘢？
返屋企種棉花啦屌你老母

奧巴馬支持攣童

佢似講緊民主黨多啲

民主黨州最嚴重，不服歡迎來辯。

民主黨 賣 __ __

奧巴馬做就會無問題？

左膠又唔撚戴口罩，又要出街
又要逢侵必反
不過NY最嚴重就真既，人口密度又高，一定會多好多case

收皮啦左膠馬